Ace combat VR真係J到出血

得罪講句出呢隻之前冇野吸引到我買VR

用返之前個架空世界先正架嘛

無人識ace combat

買左未